Ik zweer u dat klopt, Trafford!
En de kogel ging door haar hoed!
U lachen!
Ik vertel u er zit een gat in haar hoed nog; en dat had hit haar!"
Hij gebrul en clinched zijn handen brandden fel, "Ik stel haar voor dat hat some day--ik stel haar voor dat hat some day als ik kan samenrapen moed.
Maar alle wang straalt van mij als ik in de buurt van haar; en wanneer zij de ogen van hers upon me, ik heb niet een woord te zeggen voor mezelf.
Mijn leven gered!
Bullet via haar hoed!
Dergelijke hair!
Zulke mooie ogen--" Esmeralda rose van haar knieën en trok weg van het bed, haar gezicht bijna net zo heet als Norman's; maar, alsof hij zich ervan bewust dat ze was verlaten hem, hij uitgestrekt zijn trillende hand en riep haar, met een beetje piteous nota van afwijzen in zijn stem: "Ralda!
